一人一信比朱伯投訴Facebook 維穩

最近愈來愈多post開始睇唔到
有人話因為亞太區係個中國佬睇
Facebook 點講都係個有力既社交平台
係咪應該寫信比其他區既director 甚至佢老闆投訴下？

認同既幫推, 同埋求英文人幫手打信既template.

推